不得不承認Twice 隻新舞都幾能型

決定唔反多腎了

momo好大

屌你老母

型到

呢part好型

If u want to have some fun

多腎世界第一

朴志效世界第一

系

唔反都屌

me 覺得隊長個part 型d

又幾正喎

真

邊忽型

似少時 holiday dance
首歌
唔洗腦一般

Mina

我又想回歸初心了